天文台掛唔掛黑雨？？？

星期一至六返工時間邊有黑雨架
瞓左幾耐

掛咗 12點取消

你多謝